# Notas
* __babel-polyfill__ para poder usar async await

YA PUDE CON LOS ASYNC/AWAIT, YA SE VEN LOS DATOS EN LA CONSOLA
FALTA SEGUIR EL VIDEO, PERO NO ME GUSTA COMO QUEDA LA FUNCION DENTRO
DEL SEARCHCONTAINER, Y QUIERO USAR LOS STATES PARA PASARLE LA CIUDAD Y
PAIS A LA FUNCION